有冇人去過Tokyo 既cotton club

小弟自己一個去旅行想聽下jazz ，guitar 野
但係又驚得一個人老尷，唔知有冇巴打去過同講下現場係點

推